九樓飲冰室 大使唔同領事，層次差好遠！ 英國BNO簽證條件超鬆，英政府預計，百萬港人走佬番英國？

大使唔同領事，層次差好遠！
英國BNO簽證條件超鬆，英政府預計，百萬港人走佬番英國？|
九樓飲冰室
2020年11月2日 (第二節)

香港花生
216K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: